收到Google，J P Stanley同Blackrock offer

點簡，主要想食多的女。

去邊間做女廁清潔員都多女㗎啦

全部 reject 哂跟我搵食好過喇

J P Stanley 係新ibank?

合資公司

收到 googbook, appgle, 同 Goldman Citi 既 offer

佢地請掃地?

F J Building唔錯

Google最吸引到女
認真的
班女好響往google嗰種working style
覺得響嗰度做既男人特別chill,識享受生活

去TVB

買tsla call好過啦
仲返工都on99

唔使咁酸，你努力多六十年你都有機會。

仲拜乜，幫我諗下啦好煩呀。

譚仔